# Неделя 6

## Теория
JS - массивы, методы массивов
- https://learn.javascript.ru/array
- https://learn.javascript.ru/array-methods


Система контроля версий, Git
- Проходим курс по гиту - https://ru.hexlet.io/courses/intro_to_git
- После прохождения завести аккаунт на гитхабе (если еще нет). Там завести репозиторий и все дальнейшие задания выкладывать туда.


## Практика
- Решаем задачи про массивы https://www.jschallenger.com/javascript-practice/javascript-arrays
- Решаем задачи про массивы, решение размещаем на своем репозитории в гитхабе.

1. Unique. Напишите функцию, которая убирает повторяющиеся значения.
  * Описание задачи: Напишите функцию, которая убирает повторяющиеся значения.
  * Ожидаемый результат: [1, 2, 3, 1, 2] => [1, 2, 3]
```
    const data = [1, 2, 1, 2, 3];
    console.log(unique(data)); // [1, 2, 3]
```
2. IsEqual. Напишите функцию, которая сравнивает два массива и возвращает true, если они идентичны.
  * Описание задачи: Напишите функцию, которая сравнивает два массива и возвращает true, если они идентичны.
  * Ожидаемый результат: ([1, 2, 3], [1, 2, 3]) => true
```
const arr1 = [1, 2, 3, 4];
const arr2 = [1, 2, 3, 4];
const arr3 = [1, 2, 3, 5];
const arr4 = [1, 2, 3, 4, 5];
console.log(isEqual(arr1, arr2)); // true
console.log(isEqual(arr1, arr3)); // false
console.log(isEqual(arr1, arr4)); // false
```
3. Chunk. Напишите функцию, которая разделяет массив на части заданного размера.
  * Описание задачи: Напишите функцию, которая разделяет массив на части заданного размера.
  * Ожидаемый результат: ([1, 2, 3, 4, 5], 2) => [[1, 2], [3, 4], [5]]
```
const data = [1, 2, 3, 4, 5, 6, 7];
console.log(chunk(data, 2)) // [[1, 2], [3, 4], [5, 6], [7]]
console.log(chunk(data, 3)) // [[1, 2, 3], [4, 5, 6], [7]]
```